中國(包括中國香港)股市那將迎來歷史性暴漲

今日只係序幕

來一局王者？

來電信1

今日單單是700都漲左成$75，
今鑊d 銀紙真係印得勁

世界嘅未來係中國嘅

大大力融入大灣區，再升double

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

暴漲前夕

大手買

泡沫爆破

暴漲前回調

技術性調整

中國台灣呢

都會升

中國（美利堅帝國特別行政區）呢